【突發】警察將於01:30AM見記者

警察公共關係科高級警司余鎧均將於01:30AM，就荃灣及九龍一帶示威活動見傳媒。

source:

你唔好再夜啲

遲到20分鐘
6分鐘讀稿 強烈譴責 暴徒 放火 大量攻擊性武器
3分鐘電光火石 撞擊 十萬伏特 噴射火焰
1分鐘er er er
2分鐘警隊好專業，有指引，克制
1分鐘叫左居民關窗
3分鐘我唔係現場，要了解下/無資料係手
2分鐘要畀PPRP同事答
2分鐘我之前答左
之後答唔出，轉身走

冇人想睇

開真槍，要搶聽朝話語權

嚴厲譴責 完

Ok 睇完 諗埋畫面

唔洗睇都知會講乜

唔係投降就唔駛開啦

diu 又有得bongo

汪汪汪汪！

bingo

訓啦柒頭，次次都係講呢啲，siri都有用過佢

屌你，同我哋份劇本一樣嘅

各位一齊聽下佢點口窒窒 唔答問題 諉過於人推

出得條Madam Yu就知係又係同一份劇本

：警員喺生命受威脅下開槍係合情合理 絕對適當
：專業 勇敢 英勇

諗都諗到佢講咩

大家早d訓好過
不過辛苦記者

咪撚睇啦

愈睇愈嬲

曬心機捱眼訓

有冇諗過記者想唔想去

1點半 理鳩得佢

呢條友垃圾, 次次乜都唔撚知

屌, 咪又係黑警謊言大會.

屌你老母

又係呢條死八婆
唔撚睇呀，嘥晒我啲時間

訓教先

btw 辛苦哂記者

要瞓 不了

條軍妓又出黎叫床？

又係呢個閪婆

三更半夜咪撚衝出黎柒啦

我訓覺lu

又係果個女人，叫佢收皮啦

記得問點解的士入邊有盾

呃OT? 返去訓啦死popo
唔係點發現你老婆比人屌緊

我地係跟據嚴格指引，使用最低武力去制服示威者，一達到目的就會停止

當時情況係非常之混亂，警方受到嚴重襲擊，所以拎槍保護同事性命，我地係絕對唔會傷害記者朋友架

到時咪又係
強烈譴責示威者過份暴力
圍毆又出刀整傷警員
同僚為自保所以拔槍開槍
合情合理

有聲

點解次次三更半夜都係呢個垃圾女人

仲有水炮車係專業判決呢

加多兩分鐘
譴責暴徒假扮街坊衝擊警方

準備咗資料未？

唔比問答

支持

你地仲有30分鐘改劇本

吊您半夜開得press con 通常預您有好撚緊急講遲幾個鐘會死人既事對外公布

如果又係讀戲本啲9up，可唔可以唔好迫記者陪您半夜ot

如果您宣布解散警隊先半夜開press con啦

無人會理

今日出黎可能又升左職

訓啦
仲有咩講姐
吹到班人好危險呀嘛,新聞重播嘛

咁撚早啊

今日咁大護, 應該DUM 10mins.就會死出嚟啦...
講開鎗唔駛20秒 : 我地無諗過開鎗個伙記無摵no.

又狗噏

訓了 唔睇了 難為記者落雨仲要奔走聽廢話

睇死問開槍 問咩都話唔知 答唔到

一開波就問佢警方想如何解決/停止因政府引起嘅社會衝突？
er er轉身走人

無人聽佢講廢話

都9成係咁
訓得

深夜廢up

直接杯葛，唔使睇

ok咁我繼續專心做文宣

次次出嚟都話當時我唔喺現場 要再調查下先知 而家答你唔到
呢方面嘅問題請問返pprb
然後比記者chur到答唔到就直接轉身走人
大家唔駛睇呢啲垃圾

有曬畫面

手足，麻煩完場幫我對下張bingo，訓先

今次膊頭多幾多粒花呢

點解721個日咁多人受生命威脅，在場警員都唔撚開槍阿驅趕白衫人保護市民安全阿？

譴責 暴力

多區示威活動發生
完.............................

on99

無人“想”聽佢講廢話

都係乜都譴責架喇
早啲瞓好過

呀蛇，不如你開口講出聲依家軍政府啦

除咗戒鹽之外其他咩都唔想聽

8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

6條命 3隻眼 700幾人被捕 30幾人被捕後入院 721元朗 荃灣手足砍傷
將軍澳砍人 北角福建幫 811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

大家早d訓好過

咪鬼去啦。

破壞商鋪
警員生命受威脅

大家估遲幾多

建議傳媒唔好cover 唔好俾發言權佢

無人想知佢地講咩

係唔睇都知佢會講乜

獨媒出咗警犬新聞稿。已知一陣個記招會有幾廢

政府發言人就昨日（八月二十五日）在葵青及荃灣等地區的示威活動作以下回應：

昨日在葵青及荃灣進行的遊行集會，雖然警方經與主辦方協商後已發出不反對通知書，但有示威者在遊行期間偏離原定路線，堵塞道路，與警方對峙，以磚塊、鐵枝等肆意襲擊警務人員，並向警車和警務人員多次投擲汽油彈，嚴重破壞社會安寧，對在場執法的警務人員和市民的人身安全構成極大的威脅。

有示威者在集會地點葵涌運動場取下國旗，並肆意踐踏，行為挑戰國家權威，亦涉嫌觸犯《國旗及國徽條例》。晚上一批激進示威者以暴力破壞多間位於荃灣的商舖，到場處理的警務人員一度被多名暴徒襲擊，在生命受到威脅的情況下曾向天鳴槍示警。之後激進示威者的暴力行動蔓延至深水埗、尖沙咀及紅隧九龍出入口等多個地點。

激進示威者升級的違法及暴力行為不但令人髮指，更將香港推向極為危險的邊緣，特區政府予以嚴厲譴責，警方亦會嚴正追究。特區政府呼籲廣大市民共同打擊暴力，維護法治，盡快回復社會秩序。

我冇屌佢開槍，係屌佢槍指記者。

無法無天
令人髮指
予以譴責

開槍基於狗隻人生安全受到威脅
下刪一萬字

關我撚事？
早d訓，補補血再發夢

又係呢個唔係現場嘅pprb 女警司

越演越烈越演越烈越演越烈

譴責 譴責 同 譴責

加插細節：
10分鐘精力旺盛 意氣風發 讀稿有如行雲流水, 有人問問題推哂俾前線
3分鐘叫記者朋友一個一個問, 表情略顯尷尬, 估唔到咁夜班記者都咁好火
2分鐘聽到記者問點解搵左輪指人, 開始黑面, 嘗試轉移話題
4分鐘轉移話題失敗, 開始用返背好嘅句子鳩答
3分鐘記者動用Yes or No 大法, 塊面黑過墨斗
3分鐘閪面了, 開始發脾氣
之後轉身頭也不回, 因為淆自己俾記者Jer 到死角會抆鎗

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打，

掹完鎗咁撚淆就睇實d細架啦

出黎spin

辛苦記者

Ok唔洗睇了

你啲形容詞好精境

又凌晨開記者會

Be Water 我瞓先

可否要求記者一個都不出席，等佢對住空氣9噏

想睇無記者去
得班戇狗對住空氣嚴厲譴責

我地竟然有同一諗法

中立or獨媒唔去
就得番啲紅媒
咁就由得佢地寫乜都得
理想無人去係好，事實好殘酷

俾返1分鐘佢表示遺憾 可以嗎？

Good Night Sir
祝你早登地獄

我唔係現場 無資料係手 答你唔到
現警方已經好克制

唔駛睇啦 解散嗰日先叫班市民睇啦

汪汪汪汪 汪汪 汪汪汪汪 汪 er er 汪汪 汪汪汪汪 er

bingooooooooo

唔睇啦屌
日日四點果場已經冇睇
何況你呢個

又係呢個死八婆

721 又唔撚見你咁撚準時

唔好意思 我唔係現場
我要問返前線指揮官

吊你老母
成班狗出泥咬人味

無人想聽你講野
同盧偉聰死番狗屋含撚啦

唔洗睇

佢都唔向現場 可以答到咩野

今日有受傷圖，多d垃圾講
不過既然會派臥底混入示威者，who knows
連登仔就一向左膠嘅，已經同激進BK、香討割席左

啲記者好慘
又要去聽廢話 但又要履行職責去為港大市民報導新聞

召喚bingo紙

冇計要出糧
Hea 做啦

[屌醒勇武] 不進，則退

嚴厲譴責乜乜乜

今日會有幾多粒花？

你地估下今日又遲幾多到？

又播片

今日電話又會唔會響

早抖

大獲, 要播片, 一定係勇武破壞既片...

咪就係打警車條片

點解32冇得睇

勇武巴英姿

早d訓啦，搵鬼睇佢咩

有呀 未開始

遲到 < 收錢

冇用資訊 睇黎把撚

加埋3 分鐘打飛機
講開槍同事英勇判斷
Ok訓得

公安都出動埋

香港人仲需要聽你吠？

FUCK THE POPO DLLM

黑警想屠殺記者 ?

記者會內容:全部都係廢話

答記者:手頭上無相關資料

越演越烈

又係呢條八婆

Madam條眉

請各位手足冷處理警察記者會

又係依個阿嬸

出嚟啦

影咩相姐 認得你啦閪婆

好撚正 段片

錄像內容係唔係警察扮示威者

巴打好波！

就住警員開槍一事，未有足夠資料，不何任何評論

乜撚都跌
開槍已成為日常, 何謂紀律

收皮啦都唔會有乜新野
好撚暴woh
唔播下大窩口推街坊落樓梯

連藍絲都唔會睇嘅警察廢話

日本皇軍開記招

追吓po睇吓文字版算
完全唔想哂時間睇佢廢up

好明顯係警察扮既!!! 唔係點會等到打完先落車?? 一早落左啦~~~~~~

肯撚定係班狗扮示威者打狗車啦

條片係咪狗扮記者拍

一定啦 你睇夾晒時間!!! 走晒先至落車叫行開~~

又扮示威者

希望會有新意我是咪搞錯了甚麼

想要link

好似新傳媒

警犬播呢條片
搞到我又丁左次

CABLE / RTHK

勇武勁到

狗打狗好正，唔知有冇佢大力金剛腿嗰一幕

除左扮記者冇可能混入到去拍

肯定唔會播踢人

佢趺槍，先蚊槍咋

播閪咩全撚部都係差佬假扮

now 331啦

首先撿討下點解成為人民公敵先啦
點解會比人打先得架

條片好撚正 強烈要求黑警放條片上網 比各位勇武振奮士氣

呢條片影唔到踢人 所以先用呢條

唔撚影佢踢9人果到

邊間媒體提供片,定扮記者

等睇cut踢人

Reference 都唔落
係咪曲線話自己有鬼扮記者

條片上法庭當證據係要
母帶同不經刪剪架
條片上到法庭咩

識揀，真係冇大力金剛腿

白色雨褸帶頭衝跟住返轉頭叫‘架生’果個鬼

tvb

CCTVB

cut左

屌你老母 全部tvb d片黎

槍聲mute咗

屌你唔播踢人?

本身都唔諗住上啦

播cctvb, 黑警你真識揀

點解淨係播cctvb？

變左黑人姐

仲敢拍架的士 俾人影到係狗屋出黎扮的士

拉人講興趣 洗撚講證據

黑警新口號黎啵

手頭上冇資料，應該係

成身黑撚哂個條友

開槍果下mute 左
笑死

飛腿踢阿叔呢

之前有刀手又唔見你出聲

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

剪得幾好啊
應播唔播

記者留返問題聽日追問，唔好比佢地深夜過骨

極端暴力?
刀呢? 鐵通呢?

我有無聽錯 佢係咪cut咗嗰下槍聲？

唔係三粒花㗎咩 點解變咗兩粒

得tvb 01 比較紅得黎又用得

有個克警喺的士度攞返個盾出嚟嗰一段片又唔播

係咪一個月之前寫既稿黎?

暴徒

條片加工過已經唔可信

槍聲mute咗我肯定利申做開剪接

唔覺過底線喎
好平常呀

踢阿叔同開槍果part 都cut 走左

MADAM :我唔係現場，答你唔到

文明社會

又最嚴厲

篩選過要扮慘

事但啦
都係講廢話

民間電台快d播返個足本版本啦

好失禮囉
竟然d 狗無事走得甩
好對唔住比人濫捕既手足

TVB係由邊個宇宙既香港拍片

睇完片可以去訓
夜媽媽開記者會都救唔返pr架啦

算撚數啦, 點SPIN 都SPIN 唔走大力金剛腿

做咩唔播埋班老黑揸鐵通 選擇性執法屌你老母

支那語言

繼續譴責
多謝支持

你哋夠自稱自己警察啦

深夜記者會

想帶輿論?

員工?市民?

文明社會
法國表示唔通我唔係文明社會

有bingo紙未

講野甩甩咳咳咁
一聽就開始燥

黑警係咪仲諗住呢d 記者會會分化到香港市民?

差人見到黑社會d舖出事好心痛

廢老都訓晒教
開黎做乜

大家估下會唔會唔答記者問題就走人

警察開槍踢人的片段是否抽起左無播？

打麻雀館先開槍架咩？

唔撚使睇 就同罷睇CCTVB新聞個道理一樣

條片剪過，唔上得堂

文明社會會瘋狂tg放題 會黑警勾結咩？？？

老老實實 無人會信黑警講野

你講藍絲就唔洗講 黑警播唔播片都已經有曬立場 根本曬氣

又係強烈譴責

極暴力既暴徒 已經冇字用

濫捕街坊
麗晶花園2個街坊無喇喇拉左

佢只係播比愚民睇

個警婆少左粒花既?

Mute咗

皇軍開記招

藍衫揸刀唔講

踢人你唔撚講?

瘋狂瘋狂瘋狂

極暴力既暴徒

法國，烏克蘭：你地班小朋友初哥手法，火魔法都未學識，已經叫不文明？

開完槍好耐先二坡坊

家陣有差人死咗未？重傷未？
無就收隊啦

係咪唔夠katy pang 條淫雞咁淫冇得上位

笑撚死，之前吹得太勁
而家用「極暴力暴徙」

佢幾時有警告過呀

啱呀，我睇到黑警啲行為真係好髮指呀

表現應勇

大家今日英勇到黑警等唔到星期一

示威者跌倒 塊面流曬血

你有無停手呀 屌你老母臭閪死賤種

小撚心你全家比人麻包袋 掉落海

屌你老味記者會第一時間播呢段片出黎
擺到明自導自演

突然掉轉黎講架

瘋狂攻擊

突然發現凌晨D LIVE chatroom無乜五毛

廢老都訓晒
舉槍大力金鋼腿又一早通晒天
開黎都冇用
聽日都係頭版大力金鋼腿

射天好似犯法wor

我連警訊都罷睇左好耐

手足都係保護自己
畜龍打人唔撚講

唔好意思借個位黎用下 因我出唔到POST 呀

白宮D 簽明真係比CCP做左手腳凍結左呀 依家有辦法整呀 但我唔明黠整呀

方法: 白宫官网的邮件服务完全被弄掉了，证据如下：
白宫官方网站的DNS下面不见了MX设置，也就是说现在这个网站域名之下的邮件服务就没有了。你提交1000万签名，签名的人都收不到邮件。
这个在who.is下面输入 , 就会出来

隻狗就升職啦

班犬當記者係敵人

向天？

指鹿為馬，擺明剪過條片

英勇，克制？

淨係識逃避 shame on police

黑警公然表揚開槍黑警表現英勇

係咪
今日太多野，時序亂哂

英勇克制？
好似發左癲咁

背稿都唔背好d

叫記者問點解指引唔射得上天

咁都做得

極極暴力究極暴徒完全體

條友又比人降level 少左粒花

又克制

一早估到講表現英勇
之後清算曬成個警隊，人人有份

五毛都要放工

表演英勇同克制。。。。。。

拿，都話有得札喇呢次

向天開槍違警例呀

咁叫克制咩？屌你老母

啱啱先話又有人被打到入icu

收皮啦
夠你班狗瘋狂？

屌你老母 黑警狗百步笑五十步

留返比聽日4點鐘狙擊算啦
呢節都唔預佢單人Q&A

係架車入面都受傷？
咁脆弱唔好當差啦
去庇護工場做啦
智商應該夠

玩BINGO 啦
英勇
克制

推到聽日開民記開記者會反擊.

笑撚死

粒花呢?
少左既

傻閪都唔睇狗訊啦

全部呃人

點睇琴晚黑狗講幾句就扔tg??克制嗎？？？？

打警車條片係咪d狗自己拍？今晚好似未見過

屌你老母
專登唔播踢呀叔到

無人想睇 垃圾講野留返俾垃圾睇

洗唔洗交代下點解警察無委任證
變左常態唔代表我接受到

一隊有盾有棍都比平民擊退仲英勇
食屎啦偽進仔

宜家區區都開花
只會更多人知道佢地講大話

藍衫渣鐵通一句都無

佢射盲人果陣好危險咩
白衫斬人果陣去咗邊？
點解唔開鎗射班白衫軍呀？

慘囉
拔槍係英勇
個個想英勇個個都拔槍

又哂9記者時間

原來警方知道鐵支竹支係攻擊性武器

估計係katy pang 條淫雞上左位先

下次係真。終極暴力暴徒

你老母跌槍就跌槍啦仆街

有見過
另一角度個POST有

之前acting

Acting

驗你都未驗點解叫汽油彈

最多叫燃燒物

我宣布前線勇武派全部都係英勇

打到咁會唔會出老解 請問

噴水裝置

唔聽啦

最致命武器咪就係你地班黑警到囉
你地班人有無死一個人呀 致命

一拔左就有得紮職

比起人地殘廢，呢d算得係咩？

咩方法都好，唔好再被捕

開槍英勇，下次係咪都會開槍架喇

陷阱？阿madam你知唔知咩叫陷阱？

水炮車=噴水裝置

水炮就水炮啦
人群管理唔知乜鳩

eva 初號機暴走

進化版 = 極暴速暴走

放走一班白衫鐵通木棍佬又唔講
打記者果3條友放走又唔講

一陣點知你記者會會唔會拎實彈掃射

傳媒幾時杯葛呢d濕鳩無內容記招？

反而仲要出黎見班仲成肚火既記者
咩dom接到呢個任務個刻都應該屌屌聲
可能又tum佢 借多次粒花俾佢威下

趺槍先開
槍咋

唔睇啦

睇立場哥哥景林live好過

madem又係講廢話

水炮車叫噴水裝置？
你估你個閪咩

拿睇下邊個拎啦
講普通話拎就無問題

黑撚到

講左幾多次暴徒之前吹太勁無字可用啦定係毅進狗太垃圾淨係識幾隻字

Thanks bro

黑警講法治

段片係咪黑警拍我唔知

但郁手個堆全部都係警察假扮嘅示威者

你睇下警車入面嘅警員完全無反應就知 擺明有共識

英勇踢人好英勇喎madam

下次比狗掃射
全部狗都做總警司

得啦 唔好講咁多 下次記得用實彈

條片youtube link

偽進仔咋,咪要求咁多

黑警對市民嘅暴力都係毫無底線。。。。

睇左兩句熄左
廢話唔洗聽

比野香港早晨拍，聽朝瘋狂洗腦話示威人士係瘋狂

黑警學人講法治，又幾好笑wor

劃你老母呀
核爆都唔割呀

屌埋記者
on9

你個閪就噴水裝置呀

大家收集多D片比民記開記者會啦

立場

屌你老味咩 high親小小就受傷 班狗真係垃L圾
話緊你呀mon po 狗

廢老都係tvb差別不大

佢哋果啲係噴水裝置
我地渣支水鎗就會變大殺傷力武器

我係屋企點遠離呀

磚頭點綁鐵鍊啊？
你話笑死唔笑死

係咪代表開槍都啱啊仆街！？依家係你地將黑警不合理嘅行為當成合理啊，仲話英勇 我屌你老母

唔撚割啊 呢招用左成兩個月仲未明依家咩時勢

唔可以比文明社會所接受 ...
你講緊警黑勾結唔可以比文明社會所接受呀?

旺旺旺

你話係暴徒姐
點知係咪你D伙記姐

黑社會話要為自己安全負責

精簡

Some routers
violent sex

仆街英勇同克制

推一推

支持，留返啲體力

劃你老母介線呀
核爆都唔撚割呀

話香港法治引以為傲？
你同律政司講呀？

冇人留意佢少撚左粒花咩???

班狗一出出黎講野就行雷

見到呢個八婆就知不如訓覺好過

佢D伙記話今日係暴動喎

6,7 條友比 50,60人圍. 唔拔槍 , 將會比人打到出血
冇怪到你. 係樣衰D. 一個文武生踢阿叔,
用槍指向記者一段時間
如果早D 掃腿, 打到佢地仆街, 就開唔到槍.....重正

Highly dangerous
你支槍仲dangerous

Btw, 中英文稿唔同內容?

譴責
完

今日咁嘅天時掉氣油彈有撚用咩
on9掉大量氣油彈咁都講得出

由day1開始叫暴徒 依家算唔算自我實現?

尋日麗晶比人拍左兩下就落返車捉人
今日咁樣佢會唔落車?
咪撚玩啦

一開頭段片特登揀段影唔到條popo踢個跪地阿伯

想分化我地?
話左核彈都唔撚柒割

佢個位係高級警司
之前係acting

呢隻無資料狗 大家可以返去訓

執法者
可以隨意係街踢人
衰撚過日治時期

唔理

總之你地打我地伙記就係錯

睇都浪費時間!

唔撚怪得之冇e mail

612亂叫暴徒都未知死

汪汪汪!汪汪汪!汪~！

幽遊白書戶愚呂弟
30% 70% 100%極暴力完全體暴徒

直接去記者問題算啦

推到記者問
你地必須spin點解721唔開槍！！！！！！警方是否覺得警車被襲危險過市民被無差別恐襲！！

聽咗極端暴力示威者呢個不倫不類嘅TERM
聽咗2星期
感動嘅係暴徒(rioters)呢個TERM返嚟

勇武手足 狗乸APPROVED

緊係啦
抆槍對記者都唔會影到啦

大家留意
佢係冇講有警員受刀傷，
但明明有人影到有。

點都唔割

俾雷劈啦屌你老母
岩岩勁大雷電
仲講埋呢d野

小小事都鳩叫做暴徒
咪真係暴畀佢睇囉

唔係點顯示到自己拔槍有理

班記者差唔多3個月對住你班癲狗
好意思講

大家睇返米報個post
係有記者中彈
唔係向天開槍
唔係單純指記者同市民

仲有好多人支持我地

啲英文好難聽

用槍=最低武力

發覺黑警個寫手已經詞窮

唔識字唔緊要 唔好做警察 賤種想生仔無屎忽絕後代先會做

執法者
popo 可以隨意係街踢人
衰撚過阿爺當年日治時期

而家如果有狗死
佢仲有乜形容詞？
恐怖份子
如果有一日有槍
佢仲可以點形容
持械恐怖份子？

記者不如第一句問下madam今日咩先有資料，廢事問完又話冇
咁如果有資料嘅話，記者朋友識做啦

試下直接同侵侵講
佢應該會好快同你煲大佢

睇到勇武義士今日番沙田個情景就知你班黑狗唔駛玩分化啦

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

乜撚野routers

有問答環節

有冇人解釋到轉磚頭綁左鐵鏈點拋出去

定係好似流星錘咁用

Madam唔見咗粒花

其實呢d無實權既警司，下面就算班蛋散無柴前線都恥笑佢。

好意思講文明社會？
你地做過咩對巿民呀

留名佢話手題上無資料

madam黑面

其實班廢老一早慣左

明玩記者
要人夜媽媽去記招

仲講呢d野
真係唔驚雷電劈鳩你班仆街

英文屎
有冇巴打知點聯絡

記者不如即刻播返大力金剛腿一刻問點睇

講人群管理特別用途車 唔講水炮車 以圖減低殺傷力

核彈都唔割

九月一見

正常呀 呢D人出黎攸SHOW 架姐

黑警 = 社會底層賤種垃圾過街老鼠

生咩死一線之差

電光火石

致命武器

夠你地致命?

又電光火石,有冇下一句

雷公聽到黑警講野都嬲到震

電光火石出左啦!!!!!!!!!!!!!!!!!

電光火石！中！

都聽唔到問咩Q

遮

電光火石 生死一線之差

一百個

摭係致命武器

生死係一線之差

遮係致命武器

你老母一線之差
ON撚9,咁就解釋踢人?
個呀叔有攻擊你老母班狗?

終於講左電光火石

有呀，電光火石呀

點解兩個無gear嘅軍裝會無啦啦落車？

電光火石 中呀！

致命武器 遮

0130無得瞓要出嚟講經畀你都黑面啦

電光火石笑撚死

致命武器 = 遮

腦殘閪

對示威者黎講，都係既………隻狗真開槍就GG……

垃圾

電光火石 x2

致命武器

遮

血都冇滴生死一線之差

致命武器
你致命d喎

致命武器 包括有遮

612開始叫暴徒 呢家美夢成真
係咪好驚呀狗仔？

唔回應趺槍既

第一個例子竟然係遮

電光火石x2

好大攻擊性武器
例如遮啦
嘩咁驚你落雨唔好出街呀

指引唔可以向天開槍呀

磚？向天？

暴亂？

屌你老母啦,你自己都懷疑自己講咩啦

遮都係致命武器？阿madam你唔好咁痴線啦

1999 都唔知你up乜撚 臭閪

莊家輸能4喇
濕鳩madam d 用字中撚曬

致命性嘅武器 遮
笑撚到我

比卡超用電光石火

cable問你跌槍同開槍既時序呀
你認跌槍未呀?
答左乜野呀

又想合理化開槍

屌
遮暴力過槍

好致命既武器
遮啦,鐵枝啦

遮都講得出

依家又驚其他人受傷,笑大人把口咩

向天射唔會受傷？

電光火石用枝槍指記者就唔危險

佢講完自己識唔識醜點寫嫁

我去講都得
有時幾佩服隻狗乸可以mark大隻眼講到似曾曾咁
呢啲真係psychopath. 氣正燄詞咁講啲歪理

一拎槍即mute+tune黑

自己都作唔到落去

暴亂
一哥淋病都收皮，幾時到你講出口

話磚頭綁鐵鍊先好笑，仲點掟得郁呀？

十萬伏特難中D喎

你知唔知你講緊咩

荃灣行好大雷

向天射無人受傷係你條差佬死好命

真槍驚會令人受傷 但橡膠子彈唔驚

講乜呀

手頭上冇資料

向天開槍會傷害無辜有冇常識架

手頭上無資料

威血

威血
字都唔識講

狗乸張BINGO紙好中

暴亂？
向天開唔合警例
向天開會有流彈向返下墜
或者射左上民居

講乜

唔殺你就算手下留情啦

警察可以紋身？

強烈譴責 暴徒 大量攻擊性武器 撞擊都出左

無打中人? 打中記者喎

又錄音機架

嚴重既威血

noted

避答跌槍 避答開槍係唔係合理

死不知錯

我唔係現場，答你唔到

我瘋狂屌你老母呀

電光火石之間,記者都可能會發生暴動

100個警察暴徒

指人唔會有機會走火既
指人唔開槍就冇事既

有冇live link??

真·究極暴徒ex

極瘋狂,極暴力.中曬

非常暴力 非常暴力

想要知點綁得穩

遮都致命? 有無槍咁致命呀屌你老母

MADAM既表態都反應左林鄭聽朝會講乜野

淨係向黑警

冇答過

呢個 madam 去含撚啦 講嘢口窒窒咁 心虛??

可以將佢指摘既野 掉翻轉嗎？

Now Facebook

開始loop

電光石火定電光火石啊
唔識用成語就咪用啦

未夠5分鍾就錄音機

向天開槍冇打中人就冇問題

屌你老母721市民唔撚無生命威脅?

問721！！！

條街打橫一字都排唔到100個人啦ching，係咪又農曆七月呀

踼人唔答 跌槍唔答

錄音機輕左機

佢重覆講多次當答左

有咩致命得過你枝炮

LOOP

2014開始已經係啦

其實有時都會嬲啲記者，你問咁多條咪即係比機會佢唔答某啲，跌槍同踢市民佢無答過，你直接追問跌槍咪得囉

根本連答問題既回覆都已經有哂稿，問乜都係簽個啲on99

在場嘅武器加埋嘅致命性加埋都唔夠你6碌炮啦

twitter

瘋狂衝向popo用致命嘅武器？乜武器咁致命先，致唔致命過點三八？

記者 721

開槍就最底武力

聽朝會出黎？

磚去咗邊？電光火石真係睇唔倒

條片又cut頭cut尾 屌你老母

致命武器
有狗死左先出聲啦仆街

佢又威血

POOPOO講野 雷公聽到都嬲

威血!

佢係咪完全冇答過踢跪地長者

垃圾黑警臭閪

講大話講撚到口疾疾

一落雨就周圍致命武器

有沒咁L準

地鐵唔開,警察又封路
令到示威者走唔到
洗唔洗檢討

呢個 madam 真係好撚廢
我係籃絲都係咁話

開槍要地顫式搜索搵返粒彈頭
而家完全唔使架
驗返粒子彈, 確認槍枝
同埋作紀錄

自然反應
屌你老母

我地打尻你都係自然反應

死黑警咪撚再講，出面係咁行電閃電

個脅字有咁深咩？

踢佢係自然反應,屌你老母
你唔開槍打佢?

正路就星期二行會開會先出

屌你受到威脅同無車走有咩關係呀

浪費時間

自然既反應

自然反應屌你老母

踢個阿伯係自然反應

自然反應係踢人

叫個MC收聲啦

9唔搭8

個天係咁行雷
雷公好火喎

屌你 都係無答過跌槍

仲好意思話保護市民

記者屌了

屌開口埋口暖徒，你班黑警咪暴徒囉屌，講乜百幾個手足圍鳩你啲人呀，你班狗做啲野無人性可言呀

成日話致命武器但係冇狗因爲咁致命

開槍要地顫式搜索搵返粒彈頭

致命武器包括雨傘

打開人打到自然反應
OK U WIN

竹,鐵通,遮勁過警棍加盾
咁唔洗嘥咁多錢買裝備啦

捐褲浪係自然反應？

自然反應
試下比我自然反應踢下

小心D眼球呀

一腳踢埋去自然反應

呢條閪女人收皮啦

扯旗咩自然反應

想問下白衣人打人，警方就渣流攤

笑左
係咁講暴徒幾暴力
記者就問警察係咪做錯

madam : 留意返 暴徒真係好暴力

又唔答點比和理非走
要老弱婦孺行青衣

有冇問係咪跌槍

721真暴徒又唔用槍，依家對住百幾個市民就敢開槍

踢人=自然反應屌笑死人咩

我插你個西都係自然反應
係咪合理化D強姦?

大大力錫落去

問佢和平威者點走無答過

你條八婆我屌你老母啦，自然反應冚家剷食屎啦臭閪

一腳踢落去係自然反應
你當自己係蒙面超人? 咩都一腳KO

出腳都係自然反應

踢人係自然反應, 屌.
當人低B

踢鳩跪喺地下嘅人=自然反應
POPO LOGIC=721白衫LOGIC

係地上自然反應唔係扶係踢？學堂咁教原來

係咪都講百暴徒

有冇第二句

Madam講漏咗口

你收皮算啦
錄音機

1:30 AM 搵唔到支那假記者黎夾計zip時間
西面MADAM 嬲到

又係一百個

重覆左三次

又一百個

老老實實

示威者所有行為都只係自然反應

講左第三次一百個暴徒啦
成三百個咁濟

Mandam驚9月冇人去機場
特登出黎拉仇恨

你老母啦,棍係武器咩
白衫人扲住唔係話唔係武器咩屌你老母

做慣狗冇計

跌低左仲打自然反應啫~

重覆左第3次啦 MADAM 無貨啦~~~~~~~~就黎要掉頭走啦~~~~~~~~

第三次錄音機

跪地既係示威者，令到佢同我地有一段距離，踢係自然反應

阿爺果時日治時期先會聽到踢鳩香港人

笠水又走
最後一條問題

721唔見你班仆街舉槍

屌 膠都廢事比

那個伯伯係示威者咩?

痞係地下痴撚線

個MC都知今晚D問題唔會答得到,拿拿聲話完

屌，自然反應係因為佢地慣左咁做
因為平時被捕既人都係地下
佢地咪踢

跪係地個個係示威者。。。眼有事

依一句屌晒唔係警察既人

咁就要踢佢?

街坊黎架仆街屌你老母

條路點擺到100個人

暴徒前 暴徒後 屌你老母

咁快最後一條問題

冇錯呀
恐怖份子自然反應黎

分辨唔到就可以亂開槍

黑警

屌佢老母，問緊12歲男仔係點呀
你老母答乜撚野呀95撚79搭8

即係同你講,下次真係Shoot the journalist 啦

計埋記者都冇１００人

我見到黑警好驚
打鳩佢都係自然反應

換人啦 你好撚廢

即係跪係度就要踢佢呀??????????????????

我自然反應你你都告我襲警啦
而家自然反應就冇問題啦?

屌你啦 我都分唔撚到邊個係警察呀

得你支那狗先會扮人咁撚低莊架姐
唔好以己度人

咁就可以踢人?
係唔係犯法呀?
咁豬SIR唔洗坐監啦屌你老母

佢死喇講錯嘢得罪記者

推

我都分唔到你係狗定係黑社會

跪地好危險
垃圾偽進仔紙做

最你老母咩

個阿嬸 愈講根本就愈表現出 佢完全係唔知踢人件事

你up廢話就咪9咁夜見記者啦。俾人抖下

DLLM 自然反應

屌你老母真係聽黎都晒鳩氣

大家今日辛苦左咁耐
早D休息好過啦

你唔好話d暴徒係差佬

最少無紅媒

示威者就可以踢？
當時個街坊跪係度喳喎，乜都冇做喎

高分低能就係呢啲

無資料

警察又係真正警察？

D記者好醒, 完全追住佢死穴打, 之前佢講那D廢話完全唔理,

佢而家就係不停話暴徒暴力警察有危險，不停抹黑
哩條差婆，落十八層地獄都益左佢

唔答點解用槍指記者

咁樣叫記者會

喂成日答一條唔答一條 屌你老母

冇記者理開頭條片

10幾萬請個degree holder既人肉錄音機

又係個幾句

點先可以去呢d記者會?
想入去屌柒佢

真係好撚廢
我夠唔知你d差佬係咪真啦
都冇委任證

又電光火石

第四次重覆啦~~~~~~~~~~~~~~~

非常時期
又一百暴徒

曬氣

非常時期？
又電光火石

阿爺果時日治時期先會聽到踢鳩香港人
衰撚過日軍
衰撚過打仗時期

跪喺地下舉哂手都分辨唔到？阿madam你地遲下會唔會見唔係着狗衫既就射架？

分唔到,就可以自然反應攻擊任何人
包括市民記者
你玩撚哂啦

非常時期
電光火石
生命受到威脅
自然反應

電光火石x3

100個人打1隻狗
何奇壯呀觀呀

非常時期
十萬火急
電光火石

咁係FB出片咪算囉
開乜記者會

比卡超出唔出到咁多次

電光火石madam Yu

自打嘴巴啦屌你老母
呢頭話完淨係著住反光背心唔知係咪真記者
另一頭班狗全部冇委任證

非常時期係咪可以殺人？

Now都唔撚聽埋最後條問題就總結去廣告

唔確定目標都得，分唔到即係冇差別攻擊？即係是但射一個，就可以制止到？

非常時期，電光火石

死唔認錯笑撚死

唔比人問野，唔答人野，答廢話

電光火石到底要講幾多次先之夠？

錄音機就咪撚講

加非常時期

乜鳩都答唔對題就最後一條急急腳走

一百個班狗死咗啦
上至二哥下至Madam都係9up唔使本

想知東方記者有冇份俾POPO用鎗指

又電光火石
幾時十萬伏特?

踢人係警員自然嘅反應

OK, 真係以後都唔撚洗睇記者會
係咪想殺埋第四權

請飲雞尾酒都係自然反應啦

希望你地班垃圾黑警飲多杯啦

衰撚過日軍
衰撚過打仗時期

乜撚都唔知，含撚啦

講到最尾心虛 直頭收曬聲

非常時期啊
係咁答架喇

咁你開黎做乜春

記者聽日應該會有返D火

走得幾撚快

警告係舉槍???????????????

比把槍你地只係保護自己?
咁不如炒左佢啦, 佢既存在仲有咩用?

終極究極超級極暴力暴徙

比料TVB做新聞

不如出稿啦下次

真係不如出稿算9數啦

即係分唔到記者？色盲睇唔到黃色背心？

答黎答去都係電光火石或者特別情況果類架啦
一係就無資料

記者們好撚嬲

屌佢自己都答唔撚到點解用腳踢，勁撚尷尬

哂記者時間

記者已經太客氣...

講大話講到自己都自己講大曬
講乜鳩都唔知

半個鐘就走
留返聽日講啦

生命受到威捋

又要拉開距離又要行前

記者：你都係出稿啦下次

只要不斷同自己講「講得通、講得通」黑都可以講到白。

警犬發言人正正做緊比大家睇

記者：你不如出稿啦下次

半個鐘都唔到
記者都忍唔住屌佢

今次記者嬲到仆街

有個記者燥到鬧佢臭閪,下次出犒算啦

記者肥哥哥好嬲呀

你不如出稿啦

記者屌鬼 一點半走到黎又唔係答問題

有記者屌1點半人就未到 但又要準2點走

最後嗰題
眼神向下望
完全 hand 晒機

記者嬲到 話不如出稿啦下次

播條片係主要目的

d記者好撚嬲
辛苦晒記者

你不如出稿啦下次 !! 記者哥哥好型

電光火石 10萬伏特 破壞光束

九唔撚搭八

1點半黎到仲要紅雨
問得15分鐘都唔知有無既野
如果我係記者都火撚到死

聽日4點應該又記者大戰POPO

你不如出稿啦下次

好有火呢句

答咗喇
自然反應嘛

啲記者嬲撚到仆街

1點半趕過黎，睇條鳩片，然後仲要咩問題都唔答係度發脾氣，半個鐘都冇就走人，俾我都火滾啦

踢平民係自然反應
遮係致命武器佢都講得出
咁TG 槍同警棍就係最底武力?
你地唔用遮去散示威者?

宜家係黨衛軍黎
仲要加插哂公安落去
預左唔會翻轉頭

不如唔好撚開啦

100個100個100個

想知咩係警告可以睇番葉繼歡啲片 今次根本就無警告

唔撚係答就直接出新聞稿等啲記者可以早啲收工啦

又要有距離又要行前 咁你想人走係咪要慢慢推進？

班狗真係無腦

真 下次不如出稿 唔好曬大家時間

直接嗌Q
唔好再理隻MC狗係度吠叫

屌 核撚突到 ... 肉鳩酸
成場講到心虛咁撚樣

一百暴徒
生命一線之間但係擦損都冇

記者唔訓都走黎採訪
乜春都唔知又唔答不如FB出片

哂鳩記者時間
車程加等佢出嚟仲耐過佢講野

有好多人持住致命武器衝向自己就可以為所慾為？
大家明白

最後果張應該唔係香港啦

屌佢老母不如直接錄定音先下次直接攞出黎播？
onl79dklmch

下次出稿啦仆街 成日浪費大家時間

今晚開槍一定係核彈！！
文宣組可以做野

記者淋左成日雨
無得收工仲要趕去狗總
點知都係尻嗡
唔興就假

睇得出開槍同踼阿叔單野係唔識兜 ..

好撚核突

d片網上面大撚把啦，根本無人想睇佢個d

形容到好似急屎去爆石咁

咁唔好再話自己維持治安啦 交番枝槍出嚟啦

有新terms 自然反應

先白衫佬走人都係自然反應

訓啦八婆 講埋d廢話

點解唔問佢有無出undercover

仲要話分辨唔到啲人係咩身份，你哋冇委任證冇編號又撚知你係警察咩

做撚左成日 凌晨都要黎聽你9up

官方認左佢地無差別襲擊 記者著背心未必係記者 跪地街坊都可能係示威者

示威者使用電光火石
然後使用大字燒
最後使用破壞光速

屌 我都可以開記者會啦

再加多句記者冷靜啲

自然反應都嗡得出呢下笑咗

見白衫 ...

跌撚左枝炮啊

非常時期既自然反應黎
下次開左實彈射死左個記者都係自然反應黎

下次開個個叫影片分享會算啦

冇得兜 靠民間記者會

我都聽到威血

班狗今次碌柒 放條片出黎諗住班記者會問D對佢地有利既野 點知全部都係jer住佢地

聽埋啲野九唔搭八
香港人啲錢就原來咁俾你班黑警
收皮喇

無穿無爛就非常時期
咁綠衫一早拎得實彈射啦姐係

傘係致命武器

真心想知其實幾多個

答咗啦
自然反應

其實記者火好正常
早上開始淋雨
中午比勇武但無手力玩磚頭雨
再食正曬D催淚彈
夜晚比黑社會打又唔理 又要去D黑社會地方採訪 又要比你班狗去到邊阻到邊都算 用埋槍指埋差D死
宜家點半仲要黎聽你錄音機

仲有5分鐘播片

hk01 同tvb 同一個阿叔收咪

最後得返cctvb支咪綁喺個咪架上面真係好有symbolic meaning

啱呀
唔好理隻MC狗

原片播一次
仲有指嚇記者

似知自己嗰邊有問題
想先發制人，猛提暴徒乜暴徒物

想淡化開鎗，用鎗指記者，踢跪下男仕

你即係話當警察自覺生命受威脅，開槍打死記者都無可厚非啦八婆，仲有，咁撚夜叫班記者黎又播片鳩up播錄音機，問答仲限時限刻，你地警隊上上下下究竟覺得記者條命有幾賤?

其實佢地再係咁九唔搭八
記者朋友會唔會最後索性連 4點鐘個記招都全數唔出席算 廢事晒鳩氣
(除左CCTVB)

Madam心諗：唉屌你老味兜唔到添做乜撚野踢個阿伯伙記

真係有100個，死左啦你地，仲比你拎到支槍出黎咩，
Madam講出黎自己唔笑個下先好野

元朗721，兩個黑警話危險走佬唔開槍，今日就話比一百個圍所以英勇開槍

成日講到自己好委屈咁

暴力嘅暴徒拎住致命嘅攻擊性武器
見唔到白衣市民持有攻擊性武器
明哂

睇下有無手足識攪

呢個伙記已經列入左 下次condom 既名單

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫下我推多謝大家

無恥

唔夠力掟中副車好多下

掉轉係煙就會

有冇答到拉左幾多人?

用槍指記者警告示威者？
你班黑警係咪當記者係人質？

直頭係 身有屎咁款

100個暴徒
電光火石
生命受到威脅

你不如出稿啦下次
你不如出Bingo紙啦下次

咪答左你電光火石 係自然反應

今日稱讚你係英勇手足，第日拎你出黎祭旗

最自然

咩身份都好 著背心雙手舉高跪地 都無威脅啦

辛苦了記者

若果有黑衫死左既話
應該都係用依句

你講咩，我其實懷疑最後果張唔係發生響香港姐

想問下點解白衣人打人，警方就渣流攤
721你班伙計，見到成班白衣人攞武器，因自身安全就調頭走

今日黑社會嘅麻雀館、食店被破壞，警方就咁勇武，唔夠人都出嚟驅散示威者，係咪黑社會報警就會義不容辭去保護佢哋嘅生命財產，相反，普通市民或示威者被襲擊，警方就唔處理？

不斷電光火石
不斷錄音機
成個記者會不斷講警員好撚慘
用槍指住記者係因為大家都見到電光火石警員迫於無奈

我屌你啦嘥9我時間

呢招4點記者會都用緊
跟住配合埋tvb剪剪接接

麻雀館又講到真係老正咁

幫手開機場post啦 屌你地老母 熱門一個都無 痴撚線

開完槍 佢地就知仆街了 立即巧驚驚 退撚哂後

記者唔洗訓呀？

超級撒亞神3意極十倍界王元氣天界神珠融合體暴徒

俾到盡打到嘅咪10個 本身條街都唔多人 又唔係包圍佢 邊有咁多人打到佢

即刻叫防暴嚟趕記者

威血啊

自然反應咁都講得出呢下野真係仆街

佢唔割蓆就冇得兜

點解仲對佢班撚樣嘅記招有期望
佢話開就要去呀？
記者杯葛啦屌！
無內容無意義淨係砌生豬肉

屌開頭條片去到踢人之前就cut左
呀伯跪低 同警察踢人就變左做
「市民有d 動作 同警員既正常反應」
屌你講句野都隱隱晦晦 又話自己專業克制好英勇

佢地同一句嘢自己講廿次就信以為真

應該有30
100就咪玩啦 果個戰場你敢向記者舉槍 有100人的話大包圍 唔會比你出去
今次運動得罪記者係慘過打傷示威者 因為無第四權同新聞自由 個個都知場運動唔會行到落去 香港人等同完全無自由

以佢地既思維
勇武都係電光火石下先做出過激既英勇行為

個差婆只係照讀稿咁讀，回答就採用較慢方法答
又一次放大對方錯，合理化自己人暴力
如果係醒目，就唔會雨革時記招戴錯回歸前警帽

民間記者會應該可以強調呢D出來放大佢.
聽日/下次播埋片出來屌7佢.

其實呢d半夜記招真係比外國媒體睇架咋，主要係抹黑示威活動，黑警扮可憐博同情，不過三個月大家有眼睇，黑警做衰左牌頭，無灣轉架啦，撐警既係大陸廢老黑社會，香港主流民意全失，黑警已經無公信力，偏偏執法部門最重要既就係公信力，你估真係靠水炮車呀

咪不停話有致命武器
例如遮啦

6條命 3隻眼 800幾人被捕 30幾人被捕後入院 721元朗 荃灣手足砍傷
將軍澳砍人 北角福建幫 811葵芳太古等等

克警唔駛諗住洗黑底
五大訴求

有無記者下次記者會可以幫手問下果個阿sir踢人係因為驅趕示威者而作出自然反應，咁但係朱sir當年都係因為驅趕示威者而有自然反應而被判刑，咁踢人阿sir洗唔洗判刑？你地會唔會交佢出黎或者叫佢自首？

黑講成白，白講成黑

乜撚野表現英勇 呢單野一定唔可以慣
以後個撚個都咁樣隨便開槍

幫手去吹水台 開/推機場post啦 屌你地老母 熱門一個都無 痴撚線

信用冇左就要好長時間補返。。。
大公司寧願賠好多錢都會保住信用
過左兩個月已經冇咩可能洗返白
更何況外國示威係打黑警架啦唔係示咩威

元朗又唔見你開 om99

你老母加埋你都將會係

仲有偷有搶有強姦，但香港冇

英勇克制
暴力行為
致命武器
電光火石